有無人係未信麥田圈係外星人留低

靚撚到

見親啲圖都想問
事實上呢啲麥田圈真係存在
會唔會其中一啲係ps完擺上網

仲有啲可能係人造 個個都話係一晚就突然間出現 有冇驗證過啲證供

唔知係咪外星人做
但係人類現今科技做唔倒
1.無人demonstrate倒點壓/整彎麥又唔整爛佢地
2.仲要好L好L整齊精確果D勁多圓形全部無走位

好想知道真相

NASA試武器

有D片拍到有一點至幾點，白色係麥田，唔洗十分鐘就出現圖案

連登好多人唔信㗎

外星人就無可能啦
反而似離子武器

好想知果粒白光係咩黎

有人話係某種外星生物

都唔係第一次傳聞外星人同光球有關
可能係佢哋某種形態, 短途移動時唔使下下揸架UFO周圍飛

細個嗰陣tvb睇過
好似樓上咁講
人整既同外星人整既係有分別

舊登見過：

人類發送去宇宙關於人類與地球嘅訊息

喺麥田圈嘅回應

對照圖

你知唔知咩係離子武器

懷疑者認為，1974年發送的訊號目標是25000光年遠的M13星系，至今仍未到達，外星人為何已回信了？顯然有人造的嫌疑[18]。

有些麥田圈製造者和農民之間存在利益關係，因為現在英國的麥田圈產業，已經是龐大的觀光收益來源之一，估計一年可達14億美元；這個觀光事業包含每天的觀光巴士及直昇機載客的運輸量，其它還有出書、攤位賣T恤、書籍、飾物等等，所以常常在夜間秘密製作以免提前曝光[21]。已有兩次麥田圈設計比賽冠軍出爐，製作團隊都於一夜之間壓製出驚人的巨大麥田圈[22][23]。也有團體於2004年在五小時內完成龐大複雜的麥田圈[24]。另有團體壓製出非常龐大複雜的麥田圈圖案，在2008年國家地理頻道的「奇聞大揭祕」系列節目中播過[25]。

半信半疑

點會做唔到

比賽果d 全撚部外星人?

大部分都係圓形

小量方形

有無人親眼見先？正常應該成為景點，但又無人去？

咁你解釋下啦屌你老母

自己google啦柒頭
仲要我打一大段野解釋你聽咩on9仔
我先冇你咁撚on9

自己柒左就潛啦死傻仔
你老母生你個智障仔出嚟俾人屌

你咪係個個柒頭囉 仲唔潛
成隻小學雞講句離子武器 但又唔知係咩野

外星人幾時接管地球

就咁叫離子武器邊夠型
夸克子武器 量子武器 聽過未
反正外星科技 9up下冇人google到 咪唔怕俾人串lor

自己感覺係有其他智慧生物唔能夠親身黎地球 但可以將光或者能量傳過黎
所以就留底左呢啲訊息係地球

不過好可能係唔知幾多年前傳過黎
到近代先送到黎

都係D人整黎賺錢

仲send埋自拍過黎
好有誠意

好想做外星人嘅寵物
可幫我配種

你D種優良先搵你配啫
金鐘毒撚咁嘅種
唔閹鳩你已經算好

之前鄭少秋個套迷 有講過
圈係存在
有人都話係佢地整 但唔同既地方係 疑似外星人整既 麥田依然係生長緊 但人整既 麥田係會因壓力而踩死

我呢d人類界嘅八哥
外星人可能覺得得意呢

麥田圈大部份屬於私人擁有，好多人偷入去踩死農作物
全球農場老闆為左麥田圈煩到叫求命
大多數麥田圈條草係斷一折向一方向訓低，外國3件鬼仔一陣就起貨
有少數係折完再反折，呢種似解釋唔到

你贏
外星人搵返隻人類界八哥同你配種

咪戇鳩啦，係訓低左繼續生長，
而且有微量輻射

折完再折係訓低生長?
係咪唔識字呀，咪笑撚死人好喎

好似有人講解過係人整嘅
藝術家做嘅作品

當地人係咪已經見慣見熟當哂正當自然現象咁

好似話圈附近會有訊號干擾？

有無解釋到集中出現喺英國嘅原因？

Btw我覺得光點似係外星人既無人機

但點解整完之後乜都冇做過?

似你老母一條一條整架

咁罕有，咁點解唔日日夜夜研究？

呢張最經典 警告人類小心外星人

好想係真
但知道唔會

此po已完

Quote from Wiki
真正的麥田圈中被壓倒的植物莖節點的燒焦痕跡並不是人力壓平所能做到，且每根植物根根如此，莖節點爆炸的植物仍能繼續生長。曾有清華大學學生試圖用自製設備反向複製植物莖節點從內往外爆炸的現象，推測出莖節破裂的水分因微波的關係所造成，但未能達成，如此之下植物將脫水沒辦法繼續生長。

無知唔得人驚 慘在你大大聲

請問呢個有冇人知係幾時係邊到出現
上網成日都見到

呢d假到爆 圓形個d都話難分真假

最得人驚係唔知人講乜

有人整嚟賺錢唔代表全部都係

外星人垃撚圾.. 淨係識係麥田圈砌圖案打飛機..
就算有外星人都一定係冇膽既廢柴黎

所以要討論
就要分清邊啲係人整
邊啲可能係外星人整

無知一問，有冇歐美國家以外出現嘅麥田圈

我信

請解釋點解一定係外星人而唔係其他原因

以前小學成日去圖書館搵麥田圈同埋其他不解之謎既書黎睇
但依加少左去睇
會諗如果外星人真係想接觸或者留低信號比我地
應該有更加直接易懂的圖案或者方式
而如果外星人唔想接觸我地既話,以佢地已經能夠觀測到或者到達地球既科技
根本無可能咁唔小心留底咁大量證據
星球文明之間既接觸應該更加謹慎, 除非佢地星球內部討論完之後
決定撚我地地球啦
(不過我又解釋唔到麥田圈既技術問題,所以我當自己係未知論者啦)

我測試衛星武器校正個位置個陣拎啲圖黎試下畫咋

d圖畫得咁靚之後會點樣？
係咪照樣收割小麥返黎再賣俾人？
定係做幾個月既景點俾人參觀？然後等d小麥枯死哂？

得你一個係正常討論

呢樣野仍然係一個謎

唔係話有輻射咩？
喱一點解唔通

我人大左都有一樣諗法
如果想留信號比人類，點解要兜一大圈咁間接，仲有佢地應該都明白人類隨時估錯d圖案意思

如果要畫圖案，周圍都可以畫，唔一定係麥田
搞到咁複雜又唔知畫黎做乜
雖然好靚

其實係美國軍部造出黎試水溫睇下有咩迴響 人接受到外星生命未

lm

咁科技點解一定要落麥田

咁高科技點解一定要整落麥田

Death Star

真係好撚無聊
講到咁撚勁 係外星人先做到
但係班外星人成班弱智咁淨係係到壓下d 草 都唔知做乜尻

點解重會有人信係外星人
明明已經有好多證實係人為
而且只係簡單既技術就可以做到

可唔可以講多d?
我想知人用咩技術可以整到一個咁圓既圈?

自從睇過套紀錄片 講話可以人為整到 我就唔太信了

我覺得係高科技神秘精英組織整

拉條繩 一邊綁住一支竹插喺圓中心 一邊拉住行
完

中途比其他飛船接到個訊號有冇呢個可能

真 好多都係人為
但有好多都驗到唔係人為
樓上有講 人壓既係有分別
簡單既技術可以做到係點？
我想學下野 分享下？

但中間唔係全部都壓低喎 入面仲有其他圖案
你呢個方法唔係會一次過壓低晒中間果d咩?

唔信

人做到,又無人見到外星人做,仲比人拎黎搞旅遊賺大錢,常理一定係估人為,點解要相信係外星人留低比你班低等生物

支竹高過d 草未得囉
我地可以發射火箭 送兩部機械人去火星 探索咗咁多年
係d 草上邊壓個圖案有幾難呀？

睇黎你skip晒所有comments,
一直都講整個圖案出黎，有人力時間一定整到，
但重點在於人整出黎係會壓死啲植物，
神秘出現既圖案係植物依然正常生長，
而圖案既size都係一個挑戰

係人造不過唔係d鄉下耕田佬做姐
外星人會唔會整張咁嘅大頭啊屌笑死點解唔舉起埋隻手✌🏻

麥田 , 納斯卡線
整果班人好勁.

睇過四眼雞丁未

玩玩玩 有冇諗過農夫嘅感受

當我用錯形容詞 唔算簡單但現有科技做到
著名既可以SEARCH 英國麥田圈製作公司CIRCLEMAKER
簡單既有木板踩踏
進一步既有雷射激光 超音波 磁控微波
當然我唔排除有超自然現象EG.氣旋效應

呢個應該係改圖？ 雖然我都覺trump本身已好似外星人 應該點都有關係

點解外星人整既記號會似我地平時睇到既藝術品
點解以前ufo睇親都係圓形
點解外星人一定係好似我地咁人型之餘又眼大大？
如果跳出我地平時既認知框框去諗
外星（人） 應該話外星生物留既信號唔會係咁靚
唔會係一種睇完感覺有種藝術感
我唔排除呢個可能 但點解佢要做到咁先？
由呢個我地認知會覺得嘆為觀止呢一點去諗已經覺得好可疑
更何況呢樣野會帶嚟巨大收益？

利申 相信有外星生物，但唔信田圈係外星人整

係
Photoshop仲早過乜乜柒㭍古代文明
咩埃及妖后妲己都係用ps執完相係Tinder呃班乜乜皇帝

希望大家可以以一個理性既角度出發
唔好畀一直社會傳播畀自己既認知 去作分析
外星人如是
世界發生既事如是
香港傳媒如是。

P出黎架

今時今日既科技都可以輕鬆摧毀一個大國啦，英國政府果邊有d咁既科技有咩出奇，唔係乜9都賴9係外星人呀

咁確實係點得嫁？

依家Quote wiki都可以屌人咁撚癲

點解一定要喺麥田？粟米田得唔得？

壓輕力d 未得囉

其實唔信有外星人嘅人係咩心態
係咪自大到覺得咁大個宇宙得一個地球可以有生物

想問下而家世界上仲有冇麥田圈存在？
如果有的話，啲麥唔會生長？個圖案一直存在？

乜撚野奇怪野都訴諸外星人其實同班耶撚係冇乜分別

見到咪信囉,冇實質証據都唔理三七廿一信左先咁同班智障耶撚有乜分別

假設麥田主人同其他人一齊做假
咁所謂GA一夜出現 可以係成個月之前已經開始左
加上點解外星人咁高科技又要比人類知佢地存在 但又唔出現或者比D更易明GA圖/文字?

確實有好靚好複雜嘅麥田圈，不過係地球人為吸引遊客做嘅。

一直覺得呢種樣嘅外星人證據/遺體係假
班偽造嘅人缺乏創意力 先會沿用典型流傳嘅外星人樣
我覺得真嘅外星人唔係咁嘅樣
唔係咁易比人類想像出黎

不過我信有外星人

弱智？

唉
頭幾頁好地地
之後又變返小朋友罵戰
可能佢地冇睇過以前tvb個節目
人地係有講晒真麥田圈有咩特徵
頭幾頁都有重申過
係都要講係踩出嚟
之後就堅決要針對「假」唔啲話咩有商業價值所以係假乜乜乜
再唔係就講啲無聊嘢
ok 神秘嘢大家都係估估下
咪交流下上網搵到咩人講嘅咩解釋囉
唔係㗎喎佢地
入嚟係鳩ban
鳩屌人訴諸無知 但自己就連人地講緊咩嘅background知識都冇
係到講廢話
係sceptism就負評上一頁吧啦
依啲topic點會啱你啫

btw覺得係一啲好精密咩科技
特別係因為佢係好精準好統一
可能係軍方造
但就有另一個出奇就係
佢地造出嚟係試驗？
但係咁多年都唔見得係有技術上嘅進步
如果係軍方試驗嘅話未免太浪費金錢
仲要試咁多次
再者以現今地球科技
佢要由上至下嘅話就應該係用飛行器或者衛星
噉啫係如果係軍方嘅話
軍方係應該有個飛行器係做到係高空定點嘅高能量機械
依家嘅飛行器用氣流同燃料嘅話
唔應該要有依個能量去飛到係高空同時放到能量束去令地面嘅嘢變形

有人為有非人為啦
其實某D金字塔都係似非人為

唔排除曾經有外星人整過之後
人類就有樣學樣

所以拗落去都無意思
始終暫時證明唔到

自己信咪信 唔信咪算
無需要攻擊持相反意見既人

其實咁多年都講壓完啲植物仲可以正常生長呢個係人為做唔到，
但見到上面話壓輕力啲就得/太空都上到，政府實有科技做到（但又up唔出咩科技）
咁唔信既人一直都有固定立場，
其實都唔洗再討論啦
連登太多懶理性既人，咩神秘事件都唔信，
其實都係另一種耶撚，只係人地乜都信，而你就乜都唔信

宇宙咁大，冇先至奇。但嚟唔嚟到地球係另一回事。

我有一個疑問，點解呢啲麥田啲圖像好似係中國無聽過？中國咁撚多農田，咁撚大個國家，好似從來無聽過

呦係一定冇意思，無法「證偽」嘅命題係完全冇浪費時間去討論嘅價值。

外星人都怕左贏國
食撚埋d外星人

其實金字塔冇可能唔係人為
唔係人為係指自然形成
問題係用咩技術
就算結果係有外星人嚟話係佢整
我都想知係用咩技術
依啲就係求知慾

利申返，其實我信只係比自己多一種fantasy,
而你信唔信其實都係要返工，
咁點解唔信既人連討論機會都唔比人呢？
有時我會諗係時代問題定係中國政府打手要去除迷信呢？
呢樣都可以討論下架

其實美國有好多專門研究外星人
人地嘅資料係包括咗用好多唔同嘅專業去搵證據
睇viutv個去美國睇外星人研究嘅旅行
佢係拍到美國係有官方部門去研究依啲cases
當然可以sceptism覺得咩都係假
求知慾人人唔同
只係覺得當有好多人專家花時間去研究時
我又想知佢到研究咗啲咩出嚟噉啫

外星人都驚撚左習總
習總又贏

Adam鄭

有邊個麥田圓圈confirm左係人類技術上做唔到?
咩q野壓低左繼續生長到 咁有無人研究過點壓法會生長唔到 你搵唔搵到資料back up呢樣野
無證無據要人信 屌人理性撚你都on撚99
你話有輻射 radioactive isotope周圍都有 自然界都有 做假有幾難
根撚本你理性D咁諗就知呢D吹出黎係為左旅遊業
同尼斯湖水怪 Bermuda Triangle一鳩樣

第一次睇麥田圈既post咁多on9

十年前高登討論麥田圈戈陣，好多唔同source大家齊齊討論
以前睇明珠台講真既麥田圈入邊有磁場干擾，唔知大家又點睇

我覺得唔係外星生物留低，似係一個吸引遊客嘅project
利申：一定有外星生物存在

點解唔可以係屬於佢地自身 明嘅語言 係圖到
做咩要講到 因為我地唔明 所以佢地唔知畫黎做咩

理在暑假, 又係星期六
等考試季節再討論過

信"有外星人" 同信 "麥田圈係外星人留低" 係兩樣野黎
分清楚好喎

其實三樓就有
點解你唔睇完先出聲？
你噉嘅態度畀咩你都話冇㗎啦

疏囉, 波子哥哥冇教, 邊識討論

只係想知多啲，再深入啲
究竟點樣先會有呢啲現象，係咪外星人都好，都要解釋點整架啦
而唔係有就有，無就無，關我撚事戈啲態度，咁黎討論區做乜

秘魯納斯卡線都係差唔多

復活島 摩亞石呢？

點解唔係人為 就＝自然生成

oh what？
你嘅定義係「人類」為呀？
噉可能要加埋貓為、狗為噉啦喎
廣義啦
人為=非自然

成段片係一張張圖 全部斷開 完全無source 搵撚信
屌你求期上網cap D圖看圖說故事 你班7頭就信曬
佢係堅料你慌死佢唔貼source咩

"你噉嘅態度畀咩你都話冇㗎啦"
你up咩撚野 你俾D credible source出黎啦
你大學寫paper會唔會用呢段片做ref?

呢個 好撚寒 老實講
唔理佢人為or 不明
有個咁嘅巨大嘅不明生物圖形 好不安

Nazca lines就堅料喇
有曬研究back up
唔似crop circle純粹鳩UP

其實道理好簡單，有外星人想同地球人溝通，但呢隻外星人係唔識講嘢又唔識用電視嘅，唯有派啲機械人過嚟plot圖比你哋睇．

其實當年明珠台有播個研究節目，
佢壓低既意思係好似植物生長時斜晒向有陽光方向咁，
所以係唔會破壞植物生長，
所以人為方法當然做唔到同樣效果，
而幅射量就係指壓低左同冇壓低既比較，其實只係一啲footprint 既意思
當然後期好多農民為旅遊經濟做假，但唔等於冇真實出現過

都係果句啦，信只係比多啲fantasy自己，
所以唔信既人可以依然唔信，但唔好強行強迫人唔信，
始終大家只係平民，可以得到既資訊其實好少，
人地信有水怪就叫人捉隻水怪你睇，其實都幾冇癮

咪撚戇鳩 好無
我嘅focus 係點解 你所謂非人為 只有 自然生成 而唔可以有埋 外星人為嘅可能
你要咁撚小學 玩貓狗 都無計

"佢壓低既意思係好似植物生長時斜晒向有陽光方向咁，"
咁用燈就做到啦

"但唔好強行強迫人唔信，"
我無迫人唔信
但少少credible source都提唔出
只係不停loop一條看圖說故事既片黎做ref
搵撚信咩

你乜撚野事

基本上任何解釋唔到嘅嘢，用神蹟丶外星人丶鬼、等等，就可以無敵咁解釋曬，仲有乜嘢好討論？

好假
一睇就知係人整

呢個咁多負皮
我反而覺得岩喎
既然人類可以有樣學樣整出黎
咁點解最初個個唔可以係人為

好多農夫為左賺錢，自己整個麥田園出黎，之黎收門票入內參觀

信有外星人

外星人心諗：求其畫D嘢就玩撚咗你班地球人幾廿年

馬騮黎wor

計算麥田生長期，圖案大小，要圖案咁sharp edge,
要斜度好似比人踏平晒咁，其實成本要幾高呢？用燈相信亦唔一定做到
而高幅射量又比你無視左
你個答案理性諗都係為駁而駁者

我頭先都有話外國有節目研究過，但要搵返相信好難
所以其實冇人要求你信，反正大家no body,唔通你信左又世界有大改變？
但而家每次有神秘野post,總有理性人仕以challenge 心態質問人，
一啲討論空間都唔比，又講晒粗口咁挑釁
正如上面講，舊登年代好多人share資訊，
但大家都係open mind同謙虛氣氛討論，
但連登我只係見好多踩場心態入post,所以冇人再肯入post,冇人再share，
得返少量證明ref其實都係正常

咁點解一定係外星人？唔可以係神蹟？鬼？某秘密武器試驗？ 任何呢D解釋都冇法證明佢啱丶或證明佢錯。
簡單講，就係一件暫時無法合理解釋嘅事情。冇必要冇根據地夾硬作一個無敵解釋。

形似馬騮
但佢between 500 BC and 500 AD 畫出黎
點解要咁崎形 仲有咁大幅圖 個時靠咩黎量度 同平衡
小弟等你賜教
咁有規律嘅圖

呢堆圖係到近代啲人揸飛機飛過先發現到

其實有冇諗過呢d係人類科技，但因為唔可以公開所以最好屈落外星人到，當然係咩用途係冇答答啦

搞到我冇啦啦要去睇兩份paper，不過態度係啱嘅，求證
Levengood, W.C. (1994). Anatomical anomalies in crop formation plants [crop circles]. Physiologia Plantarum, (2), 356-363.

Levengood, W.C., & Talbott, N.P. (1999). Dispersion of energies in worldwide crop formations. Physiologia Plantarum, (4), 615-624.
依兩個係佢好似係頭幾份最廣泛quote緊嗰兩份，我知兩份嘢都好耐，但係我冇咩時間睇咁多幾份paper出嚟再組織，恕我冇噉嘅能力
btw我唔知你地有冇方法搵到依兩份paper，因為我用學校library search，我又驚post出嚟會有咩licence嘅問題

同球場剷草剷到一間間差唔多？ 技術上應該人為好易

補充：依兩篇嘢只係佔條片好似廿幾秒講嘅嘢，有心你去搵埋條片其他位係有冇論文back up

農夫自己整

其實我覺得拉線已經得
整個細嘅model
之後用線嚟定返啲角度嗰啲嘢
我冇睇佢仲有咩特徵
但單單講大圖形
拉線唔係就得啦咩？
再唔係用視覺搵直線
依家測量都係噉做

呢個都係有人講過
整咗個細模型再拉線擴大

但呢堆野個迷就係整嚟做咩
你唔係空中睇佢地係冇用
所以有傳話係俾ufo降落 導航用

點拉線法可以存在咁多年

相信論壇開小圈子台都係俾大交流下
但係總有人係以挑釁為樂
不過熱衷嗰班都有問題嘅
好似我噉
應該要預備啲資料出嚟
而唔係一嚟就屌鳩啲鳩屌嘅人
變相個氣氛係大家造成

點解存在咁耐
好似係關個到氣候乾燥事
前幾年好似仲發現到新

不過事實上啲線有冇好似啲相咁清楚就唔知

唔知呢到有冇人去睇過

啫係拉線嚟度位
個圖形大咗 啲點之間嘅角度唔會變
我諗到係最簡單嘅方法咋
正如起球場都唔洗用直升機睇㗎啦（應該）
都係靠度位畫線啫

點解唔整平地
要整麥田圈

麥田圈呢啲灰色位
因為人類都可能做到

古代文明嘅嘢
可能只係拜神之類呢
教堂起得高都係為咗「接近神」
但都冇人prove話有神
正如依啲線可能畫出嚟都係想「同神溝通」噉啫
利申：真係唔知有咩神秘特徵

你個方法唔係証實咗係唔同咩？！
都話係好有分別，你果種係會傷害到植物
真嘅係唔會

講開神秘學
有冇人仲記得瑪雅水晶骷髏頭

個陣講到好勁而家好似冇人講

Mechanism問題，我搵到嘅有限+outdated嘅資料見到
個圈係因為啲crop受到非折斷/非拉長嘅方法令到個彎曲位軟化
所以平地冇crop就唔會有

你去睇返TVB以前套謎啦

其實應該好難再有突破
一嚟冇新證據，二嚟太多假嘢
唔會有人fund依啲研究
最近嘅研究都好似係2000年頭
我地認識嘅「真」麥田圈資料都係十幾廿年前
就算聽日係個田有一個出現
我諗都冇咁多科學家走去抽樣本，之後為咗證明係真麥田圈，之後就完。邊個會fund依啲嘢
就算disprove都有難度，冇人知道當年嘅樣本係咪造假，而依家又太多假嘢

好撚多人去㗎喎 你冇去姐

小弟無知
其實神論 呢個概念係 幾耐歷史

應該有文明已經有掛
人類文明以農業為生
農作物受天氣影響收成
而冇知識就會將天氣訴諸神靈主宰

其實好簡單，的確係可以人為到 不過個質素好參差
壓死晒啲麥之餘用嘅時間又長 整出嚟個成果完全唔靚
但有好多係冇整死啲麥仲生長緊之餘又整齊，而且多數係突然一晚之間出現
成個感覺就好似啲外星人嚟地球旅行完就留個到此一遊咁

利申 有睇鄭少秋套謎

開頭以為近年田圈己經好小出現
原來都KEEP住有

但個網出奇地柒

不過我覺得係外星人做既機會較低
如果係同外星人有關 我相信各大政府唔會比佢通天
雖然未有人解釋到點做
我都希望有生之年會有人解釋到 究竟咩黎

因為解釋唔到
所以一定係外星人
不服來辯

咪好多都證實左人係做到囉

呢段片上世紀已被踢爆係假嘢啦。google 一下 Oliver castle Corp circle

冇價值囉
冇戈會fund依啲嘢
因為最奇怪係就算真都好
感覺都係冇咩突破
要驗嘅嘢都驗晒
假設嘅到都假設晒
再拎樣本驗都唔會有咩突破
真都冇咩價值，何況有機會係假

謎女郎～
依一切 到依家都係一個 謎

NASCAR lines. 宗教儀式之用。可以輕易google 到。其實要畫唔係想像中咁難，亦唔好以為古時冇測量工具。

原來呢個post算好少圖

上面有幾個人問點解外星人要用呢啲方法傳遞訊息，其實宇宙嘅共通語言就係數學而麥田圈嘅圖案好多時就係圖像化嘅數學模型，呢個都係以前睇紀錄片講嘅，呢個就係同為咗振興旅遊業嘅農夫整出嚟麥田圖案最大嘅分別

相反咁諗，假設冥王星有外星人
而我地地球人係用狗狗圖案「 」溝通，然後整左幾架飛船飛到冥王星，係上面既甲烷冰地雕刻左不同 圖案

冥王星人見到心諗做乜9
地球人要走到冥王星同返地球人溝通
仲有冥王星都未必有地球人去

定係我唔可以用人類既成本效率去理解麥田圈

可唔可以講下 用咩測量

先唔好講點樣可以唔整斷佢而令佢彎曲，要正確咁樣製造出數學模型嘅麥田圈係牽涉到複雜嘅測量工具同大量人員，麥田圈出現嘅初期農夫係為此感到憤怒嘅，因為係一晚之間形成而又影響到佢哋嘅生計，旅遊業係之後嘅事

有自信係好事
加油吖八哥！

Thanks!

暑假好多on9屌黎屌去

放緊暑假呀 無計啦

有興趣的話可以自行硏究，我唔知。
不過公元前二千多年人頛已有大型城市，有公整街道丶甚至下水道系統。e.g. Moenjodaro

得你講人話，巴打可唔可以用呢段同埋d宗教撚、迷信撚講

我信有外星人 但係宇宙本身大到好痴線 所以星球文明之間冇辦法互相接觸得

所以麥田圈係人整出嚟

你仲自大，冇人唔信佢存在，係未有證據已經嚟到地球，麥田圈，金字塔真係唔關事

我又唔夠膽話冇外星人嚟過，不過暫時冇convince 到我嘅證據啫。
或者遅D阿trump會公佈原來美國已經同外星人交往咗幾十年呢？又或者好似star track咁原來有D動物一早已和外星人交流。

屌你 跳樓死咗去啦

係唔係外星人就唔知
但肯定唔係人可以做得出

有樣野我覺得好值得去懷孕
就係點解一定要係農作物出面出現?
如果話係有野有曬目的咁去揀黎畫就冇得講
但如果換個角度去諗
假如crop circle只能夠出現喺田入面呢?

假設有種生命體有一種能力, 而呢種能力亦係佢惟一/少數既能力既話
用呢種能力去畫圓圈就會係佢少數可以做到既事
咁既話, 好大機會唔係外星人, 而係早已存在喺地球既生物所做出黎
無論佢地目的係咩, 佢地都有必要透過crop circle黎實現
所以crop circle先會不斷出現
我自己覺得咁樣可信過外星人

始終外星人論有個好大既問題, 既然外星人咁勁黎到地球, 應該仲有能力做到好多其他事
照咁計, 就會唔單只係得crop circle, 或者唔一定要係crop circle

但點解無人講到點整

調轉咁講唔係啲田到畫
邊到有咁大平地畫啲圖又清晰
一係就維斯卡線個隻係地到畫

無辦法
人只會相信自己相信既野
亦唔相信自己係錯 呢個係人性
除咗不斷學習 同反思 無野可以突然改變佢地既諗法
好多人唔會質疑自己一直相信既事
或者傳媒
就好似d廢中信tvb新聞咁

d人信教就覺得上帝係萬能
而當你問佢上帝做唔做到圓形既正方佢又答唔到你
再同你講d其他野 佢做咗d咩等等
咁既話點先定義到佢係萬能？

就好似呢個post咁

如果一開始既認知已經係錯既呢？
咁佢地一直相信既野就化為烏有

而我個人相信每個行為都有背後原因
當有證據可以支持嗰個行為
我地係應該偏向相信個堆證據
而唔係不停相信一d證明唔到既事
咁樣係無意思

有講錯歡迎指正

Sor off topic 問一問

咁d麥仲食唔食架

呢個post 入面一開始已經有好多唔理性同唔合理既認知 假設

假設有外星人存在
假設外星人有嚟地球
假設「外星人」 同麥田圈 有一定關係

呢幾個假設 係無法證明
但必須乎合以上假設 先可以證明外星人有機會係整田圈

但其實係仲可以有好多可能性
舉個例 如果外星係無人 以上所有野不成立
如果佢地無嚟地球 以上所有野不成立
如果有人故意整 以上所有野不成立
上述例子其中一個係真
呢個外星人整田圈已經一定係錯

歡迎討論

如果真個啲真係有輻射 應該唔夠膽食啦

所以就係
點解一定要係田到畫
再準確啲講, 係點解一定要係小麥田上面畫?
反過黎諗, 可能就係因為個種力量只能夠明顯作用喺小麥上

唔太熟維斯卡線
不過既然係人為既, 你想去邊到整都得架
只不過同樣圖案如果你畫喺一張紙上面, 其他人就基本可以肯定係人畫
因為畫既方法係好清楚, 每個人都明白

但既然依家麥田圈既做法係冇人可以模仿得到, 甚至係冇辦法想像的話
你都好自然會認為係由一個非人既生命體整出黎

以前都會諗呢啲麥田圈係由某啲痴線佬用未知既科技所做出黎
但老實講如果有人要用咁短時間, 人不知鬼不覺, 用咁既方法整個圓圈出黎
係絕對須要有個工具/機器專門用黎整呢啲圓圈先做得到
同埋亦要有完美既保密方法令到佢可以保密到成個世紀
基本上冇咩可能係人為

我

中途有陳仔好奇開嚟睇咗先

陳仔A: B呢隻陳仔要小心

純brainstorm
暗物質暗能量會唔會可以做到

首先你知唔知咩係暗物質同暗能量

屌你老母
唔係求鳩其撻d聽落好高深但其實連你自己都唔知咩黎既名出黎就叫做brainstorm架

人地理性討論你無啦啦走出黎屌人老母 係想人覺得你好型定好惡？
自己又唔講咩黎 成個學術台就係比你呢啲人搞彎哂

唔怪得比人叫child登 都唔知啲人入黎係想討論定罵人
上面已經有件

唔知係咪高登打手定點，入黎係咁罵戰都唔知做咩鳩，可能真係細路or 細路心態入黎on9

問題係嗰陣有離子武器未

啱啱係街頭先無端端諗起麥田圈
一返到黎屋企碌連登就發現呢個POST講麥田圈

邊撚到理性 求其dum d名出黎叫理性討論？

成個學術台就係比個垃圾神秘台搞彎哂

吸引力法則

又係d無見過就無嘅荒謬言論
外星人可以喺麥田圈嘅其中一種解釋
但係成班傻仔一見到有人提外星人
就即刻屌人迷信
仲衰過耶撚

冇講過唔信,你閱讀理解係咪唔合格?

利申:不可知論者

你估d圈真係比人類睇？
原理就好似d賊係入屋搶野之前會搵同伴幫手係可以落手既屋出面做d 奇怪既標記
佢做到咁大好明顯就係比係空中經過既同伴睇

其實這種武器是可能出現在未來的。

利用激光技術實現把重氫加熱變成溫度很高的等離子團，再用電磁場令這團東西飛往目標。

又或用超高頻電磁波令波束聚焦處的空氣高度電離。

唔信係外星人
如果佢地科技已經有能力留低信息係地球 應該會留低最易明既信息 例如文字 而唔會留低一埋不知明既野 甚至都未必會留信息係麥田 既然有能力咁做 點會單單做係麥田到呢 留係高山 草原 甚至城市都得架
佢地只能夠留低呢類既圖型 同時都只能夠留係麥田 咁即係話佢地唔係有心留信息係到 只係基於一啲逼不得已既情況 先會造成呢個現象 但呢個可能性都唔高

所以個人覺得似係某啲武器或者科技既試驗

屌你老母 最撚憎啲叫人跳樓自殺死既人 準備死左落地獄啦你

鬼唔撚知係改圖 用個腦睇下都知係反問句 見唔見撚到我後面個句點解？

我想係帶出 trump 本身言行舉止係好撚外星人feel 好多人都咁講 如果唔係點會有呢張改圖阿 垃圾 你無知既 唔留意都啲野 無撚腦既 真係唔撚怪你 死垃圾

如果我跳樓死撚左 你第一個要負責阿屌你

Btw 上連登勿認真 唔好嬲阿 傻鳩

鬼唔撚知係改圖 用個腦睇下都知係反問句 見唔見撚到我後面個句點解？

我想係帶出 trump 本身言行舉止係好撚外星人feel 好多人都咁講 如果唔係點會有呢張改圖阿屌

Btw 上連登勿認真

同巨石陣有關？

最撚威係你啦，用反問句用到得自己先知

對唔住 唔好意思 原來有人唔知
可能係我諗快左打快左 搞到你唔明

不過點夠你威 極品女護士ex離開你係有原因既

'用燈就做到'
即係點？
半夜攞n盞燈照啲麥穗幾粒鐘，可以照到彎撚哂？
仲要無人發現？

可能同贏國人去旅行時周圍畫到此一遊一樣心理
不過靚好多咁解

反問一下
地球人發射左咁多火箭人造衛星
會唔會係地下畫個咁複雜既記號？
單靠唔同freq radio signal 都可以remote control / communicate

所以我覺得唔係咁簡單

分手實有原因㗎喇
點似得你依啲毒撚，自己柒咗，死兜難兜，又話上連登勿認真，自己就最認真
我代咁多位俾負評你、get唔到你精心雕琢嘅反問句嘅巴打講聲sorry, 唔好嬲嬲豬好無？

巴打我撐你呀
on9仔跳出黎9up兩句都叫理性討論
聽到都打冷震
又暗物質 又暗能量
稍為識少少都知唔撚關事
仲要又人跳出黎護航

成個post將人為麥田圈 同 非人為麥田圈 撈埋一齊傾

原理正如d賊都唔會打電話同人講邊層邊個單位可以落手

毒撚
好阿 唔該曬你喎巴打

費事騎劫樓主個po

咁支持外星人嘅咪都係一味話有外星人
問佢點整，咩證據咪又係俾唔到

搞錯，係讀asso又要食藥先嚟到m嘅絲打先啱

我反而覺得麥田圈似係外星人嘅國徽 就好似舊時日本啲家紋一樣

唔好理啲on9仔啦，你唔理佢哋就會自動消失

終於有用下隻手同個腦

agger

問題係如果係地球人科技
以地球人嘅文明
係用軍事/商業價值行先
整麥田圈用嘅技術同能量相信係好精密
理應係大project
但問題係咁大嘅project嚟做試驗
點解得到同一個效果都要咁多年重複做？
再者人類文明要做到依啲效果應該要用飛行器
噉用現今認知嘅個飛行器嘅能源又推唔推到依個能量？
佢要令飛升器定點懸浮
啫係要用直升機之類嘅技術或者用衛星（我地認知）
要整咁大範圍嘅麥田圈加飛行器飛嘅能量
現今科技做唔做到？架嘢用咩燃料同能源？用衛星嘅話又用咩技術可以咁精準？
如果做到嘅話又係另一個研究內容
個神秘點就係個飛行器到

而且我assume新麥田圈係有嘅
但軍方試武器要用咁多年時間？
而且個技術係唔似有改進過
威力亦冇變過
噉唔似係人類嘅文明嘅價值觀
畢竟能源要錢
浪費係依啲位唔似人類所為

繼續攞尾彩啦大陸妹

其實有樣嘢係 confirm 左，就係當年出現麥田圈後，出來承認班友，之後又已經承認其實收錢做野，係咪政府俾就唔知，班友示範整果種level 明顯低級好多

其實美國有好多外星人研究嘅嘢
睇viutv個節目講
阿美利堅有外星人
因為美國真係有依啲嘢發生過
而佢地又會投資落去研究
係有好多證據
如果講假嘅，話係商業活動嚟嘅
依個投資係唔似有回報
動用咁多專家去作啲研究報告出嚟？
做一份研究報告郁下可能幾萬到幾十、幾百萬，請專家都要錢啦
而且有好多係前軍方檔案
作出嚟都要有一個幾詳盡嘅計劃
又要plan幾廿年後會有人逼軍方交檔案
仲要免費查閱
噉點解會做？
唔似人類文明價值觀會做嘅嘢

講外星人研究嗰啲cases好多都係話突然出嚟承認係假嘅
好似見到ufo又話係熱氣球嗰啲
覺得依啲一定係隱瞞居多

我反而覺得係真 只係有關部門要封鎖啲消息 先話係假
同埋想講 其實人類真係幾蠢 我意思係對比起外星智慧生物 因為人類send上太空嘅msg 外星人好快就解讀到 仲用類似格式回覆比我地 但其他外星人整嘅麥田圈 到依家都冇人知真正嘅意思係咩

diu 假設進化論係岩 你知唔知人類誕生o既可能性有幾低？

咩叫假設進化論係岩 本身進化論就係岩嘅理論 同埋即使可能性幾低都好 唔係完全冇可能嘅野始終都係有機會會發生

我有興趣去搵下依個嘢
我假設有回應依件事
其實「嗰樣嘢」（我唔當係外星人先）其實係習慣咗用人類嘅資訊傳遞嘅方法，同埋地球嘅文化
其實可能「嗰樣嘢」已經係地球好耐
而佢地嘅基地同群體應該都係地球
而依個「回應」都係係地球嘅群體回應

冇人confirm到進化論係岩喔 ching 我係話機會率低 所以人類唔係因為自大而唔信有外星人只不過係因為機會低

on 9先信

「人類」係靈長類中分別係人類會用工具，從而令腦部創造力嘅發展同其他靈長類有分別
而且會識承傳知識，用文字之類，令下一代可以短時間只學到幾百、幾千祖先嘅知識，繼而exponentially發展新技術同知識
依樣嘢應該唔會係罕有
睇返人類歷史，遠古時代都係用好多時間去組成同鞏固文明，係幾千年都係揼石、種田，全宇宙嚟講應該唔會好罕有

噉你點解釋生動DNA同近種係有好大比率係相同？
而基因係會演化係科學嘅發現，唔係估出嚟
我地可以用進化論去人工去製造細菌、植物嘅「進化」
噉點解你仲否認到「進化論」？因為你一生得幾十年時間冇親眼見過？入生物lab咪睇到「進化」囉
唔洗多，香蕉、奇異果都係人工「進化」而成

岩呀 分分鐘地球已經有人知道佢地嘅存在 同佢地溝通過 甚至見過面 所以有關當局先會發放虛假消息話呢啲訊息係假 可能係佢地達成咗某啲交易 又或者要保護「嗰樣野」 所以先要封鎖消息
另外 我會當嗰樣野係外星人先 始終喺我角度 唔係地球嘅生物 我就會叫做外星生物 另外就係喺幅圖見到 其實佢地都係用十進制 同埋佢地居住嘅地方嘅元素係同地球相同 但係佢地用嘅科技同佢地嗰度嘅生物都同地球唔同（應該係佢地觀察所得） 另外我地人類同呢啲外星生物最大嘅差異應該係遺傳訊息上嘅分別 由幅圖可以見到 佢地dna嘅其中一條鏈同我地相同 但另一條鏈就再繞多一圈 可能因為咁 佢地可以攜帶更多嘅遺傳訊息 所以比我地更加聰明 而因為佢地咁聰明 所以幅圖都可以見到佢地身體嘅比例 個頭係佔身體嘅好大部分
Btw 全部野純粹係我猜測 冇話對與錯 歡迎大家一齊討論

其實我完全唔明張圖講乜
但我相信你都搵唔到點search返原文出嚟

連登根本唔係討論區 左罵右罵 好低質

人類知嘅野實在太少 加上好多唔明朗嘅因素 先唔講進化論係岩定錯 其實成個宇宙咁大 有外星文明真係唔出奇
我記得以前睇過一篇文章 話地球以前嘅生物都係唔需要氧氣（類似依家嘅古菌） 但一次意外嘅進化 令需氧生物出現 繼而進化成好多種現有嘅生物 但嗰篇文章提到 如果地球一直都冇氧氣 咁進化嘅生物一直都唔會需要氧 咁細胞嘅新陳代謝就會減慢 長期嘅演變下 的確有機會進化成比人類更高等嘅生物 而我覺得外星高智慧生物都可能係咁演變出黎

真係辛苦你呀要曬時間睇我個po黎拎尾彩

望下隻錶啦 幾點先肯成熟啲阿 個對話上面本身已經完結左 你要拎尾彩先

其實我都唔係好明 只係將明明地嘅野講出黎

搵到叫Arecibo message
但佢係話1974射出去
2001收到
我一陣再搵下

Sor 我英文差 完全唔理解唔到篇文 可唔可以大概解釋下

我係質疑0到1 o既過程不是單純的機會率使然 所有野由有序到無序 生物誕生是由無序到有序 我同樣認為進化論是最有可能解釋人類起源 從來冇否定進化論 只不過沒有足夠證據否認造物主的存在

但進化論都冇認同造物主嘅存在 只係略略咁話可能係一啲元素偶然結合 然後形成簡單嘅生物 然後透過進化 不斷咁越變越複雜

政府落命令叫啲傳媒做假有幾難
我就始終都覺得係真

依個source好似好啲
佢係話根據依個研究所（SETI）嘅研究
個研究所係1974就射咗依個嘢去M13星雲
而佢聲稱2001係英國有人report收到回覆

可惜係SETI個網見唔到佢有跟進個麥田圈
我會再睇下仲有冇其他source

雖然都係唔係好明啲英文 但無意中見到呢幅圖 有啲似我地人類嗰幅最底嗰個發射裝置 對比返外星人嗰幅 外星人嘅設備真係複雜好多

好似離題咗 但我想講 如果人類整到啲類似嘅裝置 同外星人傾偈就不是夢 隨時可以好似同fd傾wts咁

我覺得係地底人
有人係下面干擾d泥土養分分布

留名

用唔到第二樣野解釋唔代表係啱喎

你up乜9

進化係存在 但造物主唔存在

形成RNA/DNA嗰part應該係好難去證實（我冇research過）
形成到nucleotide依個structure其實好神奇，係咪自然能夠形成？定係design出嚟？
但只要嘅nucleotide bond埋一齊，最簡單嗰嘅細菌用RNA嘅，佢reproduce嘅方法其實係好簡單咁分裂
而多細胞生物都係多個細胞互補不足
之後就係進化論一層層都解釋到，都有共同祖先

但另一個問題（我唔識嘅）就係，點解會全部細胞都形成單一嘅DNA？而多細胞生物嘅DNA係識用細胞器去regulate個細胞
依個位我覺得好奇怪，因為簡單生物係唔會用細胞器去regulate個cell嘅function，點解依個咁重要嘅元素會出現？

2018年都仲信有外星人

科學就係依個邏輯
用最接近解釋到嘅model去解釋
唔鍾意科學依個邏輯都冇計

我就覺得會形成呢個structure真係只係偶然 就係因為佢互補嘅機制 所有野都係岩岩好咁樣 就係因為咁岩構成咗A U C G之後佢地互相結合 所有野都係有energy就自動咁發生
而至於你提出嘅問題 我認為係生物進化得出黎嘅結果 由進化所得嘅唔同嘅遺傳訊息去決定需要咩物質去組成啲咩
但我都覺得生命係好神奇嘅野 好似跟足哂formula去做所有野咁 而萬一出錯 就好似犯咗法咁 會有懲罰 例如遺傳病 或者成個細胞function唔到而死亡

係睇用咩技術傳播啫
人類係用電磁波
啫係光嗰類嘢嚟
物理上唔係高技術嘅嘢
而「外星人」又會唔會做到啲高技術嘅方法？
如果同樣用磁電磁波
其實人類識解碼同tune啱channel就可以同外星人溝通

依家有科學家講緊用量子力學
諗緊唔用電磁波方法傳播
依啲真係外星科技啦

值得研究

Nucleic acid結合我覺得好自然
但係形成nucleic acid嗰個位就神奇啲
因為佢組成嘅結構都係唔會自然中結合
我係中學學返嚟嘅就係話行雷形成，之後就完

聽你咁講 睇黎呢啲科技背後係需要極大嘅energy 點解外星人會有咁多energy
其實係咪佢地見到地球就快滅亡 所以想救我地可能係想share一啲資源比我地
但問題係依家冇人類識得解碼 可能外星人知我地科技比佢地落後好多 所以用麥田圈同人類溝通 可惜人類唔明白佢地嘅訊息 變咗外星人喺度單機

問題係以前冇咁多手機拎起就拍，而家周街都係真係冇理由仲未有人影到清楚既證據。。不過我都信整個銀河系只有地球有高智慧生物既機會係好低。

重點係解釋到唔代表啱
你依家個邏輯係冇其他野解釋到所以唔好否認

我中學冇講過tim 個miss淨係話總之就結合咗啦 你地背好A T G C就得
但如果真係行雷形成 咁呢個雷係偶然產生定係有野喺背後控制？ 淨係呢個point都有排拗

其實近排有冇出現過新嘅麥田圈？

人類用化石燃料其實真係慘不忍睹
可能因為人類之前有大量生物存在嘅歷史
所以人類近代就用依啲資源，而唔係天然能源
而且係因為經濟原因
所以唔會停噉不斷用遠古資源
仲要破壞將來生存嘅環境
我相信有外來文明都覺得on9

亦可能外星文明係冇古代資源
冇石油冇天然氣
所以發展高效天然能源

btw傳聞話冷戰時美蘇搞武器
外星人同ufo係經常出現
為咗阻止核戰
但都係傳聞

有
Google會有網講
但係證實唔到同冇人證實（錢呀 ，畀錢搵專家去驗，又要寫report又乜又物，對佢地嚟講，證實咗又如何？ ）

如果係真嘅 其實外星人都係友善嘅
又或者預測到核戰會爆發 而核戰爆發會影響到佢地 所以先設法阻止 btw 依家小金都放棄咗核武 睇黎外星人幾成功

就當真係有外星人來到地球
都唔會畫個圈來拎存在感咁戇鳩
係人係鬼都開返幾炮先

下？
噉你用咩邏輯嚟思考？
唔用科學邏輯嘅話，尤其你個「解釋到唔代表啱」係比科學邏輯更加主觀喎
依家文明就係一直都係用緊科學邏輯，啫係用最接近現象嘅model去解釋
唔用依個邏輯我諗唔到其他邏輯係更加客觀

人類就係咁 成日將啲資源用喺啲唔適當嘅地方 不過可能政府嗰度一直有部門研究緊麥田圈 因為聽講暗網有好多關於麥田圈嘅訊息 應該係有25仔放上去

記得果陣睇紀錄片話有專家照咁樣係另一塊田整個一模一樣 照正常計d草應該壓死哂 但真果個d 草係無死到 仲會生長緊

傳聞話有好多唔同外星種族都有接觸過地球
有啲係會用生物嚟研究
有啲係會扮人同人類生活
有啲係會侵略之類
但我覺得依啲好幻科，應該作咩都得㗎啦 假設外星人係多過一個，一定有唔同性格㗎（應該）

啲圈係有意思 唔係求奇整出黎囉好冇

因為Levengood （最初研究麥田圈嘅人）發現麥田圈冧落地嗰啲唔係折斷

科學嘅精神係懷疑
唔係冇第二樣解釋到就唔可以否認/懷疑

你咁講分分鐘身邊有接觸開嘅人 或者行街經過嘅人係外星人黎 其實都幾恐怖 但如果假設呢個傳聞係真 冇咗呢啲外星人 可能地球一早玩完
至於外星人喺地球生活嘅方法 我覺得係透過入侵人類大腦 用人類嘅身體活動 （簡單啲講 我覺得係人格分裂嗰啲人 之所以突然有唔同嘅人格 係因為外星人住佢喺佢地身體裡面）
但我鳩up only

噉你懷疑乜嘢？
你係Base on nothing嘅懷疑
冇更加接近現象嘅解釋、亦冇漏洞就冇嘢可以懷疑

以前啲人將所有自然現象都解釋做諸神所作
解釋到 代唔代表啱？

亞米巴巴

變形蟲？

或者外星人係寄生都唔奇
控制subconscious mind
但係身體就係regular 嘅生物
傳聞話外星人會拐地球生物去殖入晶片之類
可能係殖入咗一啲控制到思考同可遺傳嘅嘢
越吹越遠

其實我地討論嘅野真係離哂題 而且又係啲假設之後不斷吹水
但我奇怪嘅係 如果外星人可以控制人類/寄生之類 咁仲洗咩整啲麥田圈出黎 其實佢可以直接控制一個人類 同啲大粒野傾偈

所以咪有人發現到其他方法解釋嘅嘢先會懷疑囉
你base on nothing提出嘅懷疑唔係科學精神，係多疑
每個人都有唔同嘅field，我信咗依個解釋我就可以再向依個方向深入發展，唔係個個人都都要不停重複又重複base on nothing噉懷疑一個最好嘅解釋，噉係鑽牛角尖，唔係科學

好攰呀
咁夜吹下水算
聽日再有人提出啲咩有趣嘅嘢先再搵
我講可以控制人類其實講緊入地球嘅方法
佢可能只係要一個人類嘅身體（佢本身個外型融入唔到），而唔係要個人類去做啲乜嘢

我記得以前miss講過 科學都會有解釋唔到嘅野 普遍人會用較多人支持嘅理論黎做解釋 但隨著科技進步 經過不斷嘅推翻 係會有真正嘅答案出現
我想講嘅係 所有科學理論都係由假設開始 之後去做實驗證實 如果乜都假設係錯嘅 只會原地踏步 但未有確實嘅答案之前 我地當然唔可以話一樣野係絕對岩/絕對錯 但如果你一開始就話係錯 其實你同樣冇理據去支持你嘅講法 咁點解唔相信住一啲大路嘅思考 再搵下問題喺邊去解決佢

我都開始攰攰地 諗唔到啲咩 休息下聽日再討論過好過 呢個外星人topic就暫時close咗先

進化論點會冇漏洞
化石已經係其中一樣

係另一位仁兄話唔可以否認唔可以懷疑

例如粒子嘅理論都有好多代
甚至去到假設量子理論，愛恩斯坦都話係on9
但最後佢都有cite過量子理論，因為依個model的確解釋得好過經典力學

願聞其詳

依位巴打你曲解喎
我係反對緊你base on nothing嘅懷疑咋喎 你由始至終都係「解釋到就啱呀？」無限loop
洗唔洗quote返你講過乜嘢？

你自己諗唔到疑點唔代表疑點唔存在

根據進化論 我地應該會搵到大量過渡物種化石

關於呢一點你唔需要為進化論辯駁 我只係提出其中一個懷疑既理由 已然足夠

d圖型咁多都係人類文明中出現嘅野
外星人畫星星點解一定係五芒星果隻畫法？

同埋細個好似睇過 有人破解左
可以用工具邊壓麥田邊推住行
d圓型可以咁公整其實好多方法
拎條半徑長度嘅繩挷住自己圍住圓心來行
我求其都講得出 一定存在更多更好嘅方法

嗰d一夜間/15秒內變出來 就信佢都on9啦

你睇人表演魔術 唔知點先做到嗰陣會覺得係咪佢有超能力？
麥田圈來講同一道理 只係我唔知方法姐
點會覺得係外星人做架

補充
我覺得宇宙係有外星人/外星生物存在
但咁多野唔整 剩係搞麥田
擺到明人為兼且個方法只應用到起麥田

唔係解釋唔到就要入外星人數
同耶撚有乜分別
不如話麥田圈係神跡
已經2018年 取向可否偏向科學少少

mib情節

你好似攪亂了一點 化石需要特殊環境先會被保存

之前唔知睇過乜片 一入麥田圈範圍就會信號干擾

想知麥田圈比壓過既田是否以後唔會再生長？

人整嘅麥田圈 整完之後啲稻草死哂
但真嘅麥田圈 啲稻草可以繼續生長

on9仔先信

做到咁撚樣 要幾愚蠢既人先唔信佢地存在
外星人教導人類真辛苦

我諗唔會連前國防部長都會尻up掛

藝你老母 物理學野黎 電子符號 原子中子質子之類
古代 河圖 樂書 相近

人類 咁低科技水平 就唔好出去獻醜啦

你個屎眼見唔到咪無咯 係咪

其實大家可唔可以focus 返到理性討論唔好冇point 互屌

由有冇外星人做前設去討論麥田圈，大家又冇一齊深入了解麥田圈
屌贏對方又零得著

嗱，依家我就放一個point出嚟先
明珠台個節目46分鐘

班農夫比麥田圈煩到嘔，開始一發現就剷
發現咗有啲圈剷後地下有方形痕跡

我唔會講「仲唔𠹌係外星人」「人類都做得出」呢啲說話
我只可以指出，做麥田圈嘅技術真係好神奇
人造同外星人造都好，都好值得認真研究、搵出真相

Child登⋯⋯⋯⋯

一個po block左 好多平時打moba game會遇到個種中二病 小學雞 屁孩人種 爽

on9 閪翻鄉下啦 乜都唔識 就咪衝出黎柒 阻住高質討論啦 你啲浪費時間既垃圾

已經完全封鎖左一堆無得救既垃圾 阻止地球轉人種 爽到仆街

正氣既野 要撐

當99.9%係人為。咁0.1%係邊個做

咁你知唔知咩意思
我用ai畫個graphic出黎都係有意思

冇話見唔到就冇,好心你d child登仔講野唔好咁冇logic,成隻小學雞咁

大自然現象黎ja
過多十幾年應該解釋到
利申9up

好想睇返呢個節目，知唔知叫咩名

咁解咩？
你用物理學/電子符號講解d嚟聽
以你呢個logic 佢亦同藝術圖案相近

係同藝術圖案一樣*

睇過節目講，其實人本身進化論已經解釋唔到，人呢種物種既腦能力比其他所有都差好遠，係遠遠超過自然需要，節目有兜係為左適應返人自身既社群差異，但如果要用呢個解釋，咁就需要非常長既人社群曆史先可以完成超越咁多既進化，但考古無辦法搵到足夠證據支持

個post 有link 架，搵吓唔好咁懶

我解到 先撚係到同你up

明白既。
唔承認錯誤係人類本性。

感謝你成為我上面講過既論點其中一個有力證明

仲同child 登d人講logic 講理性
佢地中學都唔知畢業未

下？

迷信撚

到此一遊

NASA